有冇人WhatsApp用唔到？

乜都send唔出

用緊

用唔刀

Too

求救求救